女朋友嬲左我

是咁的 前日佢去見工interview
番到屋企話唔知點解好攰
我：因為俾人in完？
佢就覺得好冒犯 話好唔舒服
嬲到我衣家
我咁講係唔係好過份
我只係講笑

我in緊你女朋友喇

唔明

有冇認真回答

In=入

抵死 衰口賤

抵死... 講嘢唔用腦...
約佢出黎食餐飯，扑鑊嘢就咩事都冇

嬲埋右啊肥婆

唔明你語氣係咪雙關
如果唔係，唔明佢嬲乜

腦殘女朋友

講真你真係認為自己好有幽默感？
0分都冇埋講撚咩好笑啊

冇語氣 只係whatsapp講

好笑

你不如問佢係咪做完雞嚟

根本無野好嬲 仲唔振夫綱

可能真係講中咗所以佢先嬲

心諗咁佢都發現到

死00後

咁佢一定唔會

女人好興發你圍掩飾自己做錯事

連登仔有女朋友？